<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">

<channel>

<title>NotiSeriesTV</title>
<link>https://rawgit.com/alishaibz/LMSGI06/master/news.html</link>
<description>Noticias sobre Series de TV</description>

    <item>
        <title>'The Big Bang Theory': Jim Parsons publica una fotografía del último episodio de la temporada con todos los actores</title>
        <description>Esta semana, protagonistas y secundarios se han unido a varios actores invitados para rodar esta esperada celebración. Entre los fichajes temporales destacan los nombres de Kathy Bates, Mark Hamill, Jerry O'Connell o Terell, y todos ellos aparecen en la nueva imagen publicada por Parsons en su cuenta de Instagram.</description>
        <link>https://rawgit.com/alishaibz/LMSGI06/master/news1.html</link>
    </item>
    
    <item>
        <title>'Juego de Tronos': HBO elige a los candidatos para las nominaciones de los Emmy</title>
        <description>'Juego de Tronos vuelve a llegar a nuestros oídos pero no, no es para anunciar la llegada de su última temporada. Es momento de que HBO elija a sus representantes para los Premios Emmy. Innegablemente tenían muchas ganas ya que el pasado año no pudieron presentarse ya que el estreno de la séptima temporada se produjo fuera del plazo que recogen las normas de los premios.</description>
        <pubDate>Tue, 24 Apr 2018 00:05:00 +0000</pubDate>
        <link>https://rawgit.com/alishaibz/LMSGI06/master/news2.html</link>
    </item>

    <item>
        <title>La segunda temporada de Westworld de HBO estrena hoy una nueva cabecera</title>
        <description>El público lleva desde diciembre de 2016 sin ver episodios nuevos de Westworld y, claro, cuando comienza la segunda temporada, uno no acaba de tener muy claro si no se acordaba de ellos o si realmente están cambiados. La respuesta correcta es la segunda. ¿Uno de los cambios más evidentes? Ya no se ve un caballo-robot sino un búfalo-robot.</description>
        <pubDate>Tue, 24 Apr 2018 00:05:00 +0000</pubDate>
        <link>https://rawgit.com/alishaibz/LMSGI06/master/news.html</link>
    </item>

    <item>
        <title>'Stranger Things': El productor Shawn Levy confirma que la cuarta temporada será una realidad</title>
        <description>Este lunes 23 de abril se ha iniciado el esperado rodaje de la tercera temporada de Stranger Things. La serie de Netflix es una de las más seguidas en todo el mundo al narrar una historia que engancha a personas de todas las generaciones por igual. Las aventuras de los niños más inteligentes y valientes de Hawking estrenó en 2017 su segunda entrega, y ahora, se espera que a finales de 2018 principios de 2019 -para Navidad- llegue la nueva entrega.</description>
        <pubDate>Mon, 23 Apr 2018 00:05:00 +0000</pubDate>
        <link>https://rawgit.com/alishaibz/LMSGI06/master/news.html</link>
    </item>

    <item>
        <title>'The Walking Dead': El productor de la serie anuncia que la novena temporada es "un sueño mucho más ambicioso"</title>
        <description>Tras el final de la octava temporada de 'The Walking Dead' y pese a haber comenzado la emisión de la cuarta temporada de 'Fear The Walking Dead' justo al finalizar la emisión de 'TWD', los seguidores de la ficción de AMC están ansiosos por conocer nuevos datos sobre la novena temporada de la serie.</description>
        <pubDate>Mon, 23 Apr 2018 00:05:00 +0000</pubDate>
        <link>https://rawgit.com/alishaibz/LMSGI06/master/news.html</link>
    </item>

    <item>
        <title>'American Gods' comienza el rodaje de su segunda temporada</title>
        <description>American Gods vuelve a la carga y ha dado el pistoletazo de salida al rodaje de su segunda temporada. La ficción que adapta la novela de Neil Gaiman, continúa su curso y ha empezado a preparar su nueva entrega, todo ello después de pasar por momento difíciles en su desarrollo, ya que han tenido que enfrentarse a varios abandonos.</description>
        <pubDate>Mon, 09 Apr 2018 00:05:00 +0000</pubDate>
        <link>https://rawgit.com/alishaibz/LMSGI06/master/news.html</link>
    </item>

    <item>
        <title>La segunda temporada de 'Luke Cage', último trabajo de Reg E. Cathey antes de su muerte</title>
        <description>La muerte de Reg E. Cathey el pasado viernes ha sido recibida con absoluta tristeza tanto por sus millones de seguidores como por sus compañeros dentro de la industria del entretenimiento, que han llenado las redes sociales de tiernos mensajes de despedida. Asimismo, Marvel ha lanzado un comunicado oficial expresando condolencias a su familia y confirmando que podremos ver el "mágico" último trabajo como actor de Cathey en la segunda temporada de Luke Cage.</description>
        <pubDate>Mon, 12 Feb 2018 00:05:00 +0000</pubDate>
        <link>https://rawgit.com/alishaibz/LMSGI06/master/news.html</link>
    </item>

    <item>
        <title>'Siren': No puedes escapar de su canto en el nuevo adelanto de la serie sobre sirenas de Freeform</title>
        <description>Freeform prepara sus nuevos estrenos para la temporada 2017-18 y lo hace lanzando una nueva promo de una de sus series más esperadas titulada Siren.</description>
        <pubDate>Fri, 19 Jan 2018 00:05:00 +0000</pubDate>
        <link>https://rawgit.com/alishaibz/LMSGI06/master/news.html</link>
    </item>

    <item>
        <title>'Empire' tendrá cuarta temporada y una serie derivada</title>
        <description>A Lee Daniels se le acumulan los proyectos en televisión. Desde que el 7 de enero de 2015 el oscarizado director de El mayordomo' estrenara en Fox Empire, este drama musical no ha dejado de crecer hasta renovar esta semana por una cuarta temporada y confirmar un futuro spin off.</description>
        <pubDate>Sat, 14 Jan 2017 00:05:00 +0000</pubDate>
        <link>https://rawgit.com/alishaibz/LMSGI06/master/news.html</link>
    </item>

</channel>

</rss>